既然唔賣山齊士，那就別怪我們不留手了

利馬的事我不懂，你們是專家

aggeroad